[TTV] NS 寵物小精靈 劍盾

生生蛋，刷刷準神